吊那星屎忽生瘡好撚痛

幾大粒

講還講...

無圖你講乜都得架啦

睇錯以為吊屎忽

無圖你話你成個屎忽都係毒瘡都得架啦

之前成日坐，坐到兩個蘿正中各自生左一粒瘡，個屎忽無端端變左對奶

黃豆咁大粒

黑肉要唔要

痣瘡？

無圖無得討論

生瘡開刀排膿

好奇問做完痔瘡手術可以點痾屎

利申好彩自己冇呢個問題

Thx 巴打
今日沖涼猶豫好耐都落唔到手擠